「突發」西灣河多人買口罩200$一盒

好多人排緊隊

fat fat

長者價

長者優惠

獨立包裝算係咁

咩牌子

超立體
有晒三個英文

好撚多人買

長者錢都呃，真係過唔撚到世...

1包$200？

係未得保暖果隻？

攬炒計劃

琴日唔係話爆左係假野黎嘅咩
咪齋睇啦，麻煩過去做啲野

藍絲長者唔計
買黎比佢地2蚊搭車 抵番哂

水魚價

呢隻？

唔係

你可以唔買架 有人拎枝槍指住逼你買咩?

呢間話係 二手口罩喎
小心啲屋企人買左

關懷家中長者

琴晚已經有兩個post話呢間野係假口罩
叫超立體設計，一盒65個
正版得50個，外袋包裝唔同

有冇西灣河客朋友過去幫下手

呢隻，

好多師奶同老人買

大家都要有D同理心，有D低下階層/長者個心易慌，又無大家咁精明識上網收料
買唔到罩用就比人呃用炒價買，可能佢一日人工都無$200，就咁比人呃撚左

無所謂 老野

發大財

唔係話呢擋賣二手口罩？

自己諗下真定假

果盒野嘅成本可能剩係得30-40
如果有西灣河朋友喺現場
麻煩幫忙

個口罩應該冇咩用

樓主pin 呢個啦

典型左膠

係咪假㗎

假到爆
日本brand就算mic從來得白色唔會有藍色

有冇西灣河巴絲幫手
佢地用假口罩對街坊都冇著數

ON9

natural selection

廢老啲錢真係易呃

貴價賣假野既你唔屌，走去屌人蠢
你肯定係連登勇武啦，用鍵盤果隻

呢間唔係話賣假口罩果間咩

TG?

大家唔好買

信有報應

又呃D廢老錢

on9

分分鐘係呢班撚屌 係黄店買完，轉個手拎去賣

「突發」西灣河多人買口罩200$一盒

真係冇陰公
呃藍絲廢老就話姐

親中廢老優惠$200

西灣河黑店 198一盒口罩

但係廢老買完，屋企人咪又拎黎戴
自己小心

其實都冇計

賣200蚊先可以囤積貨品

今朝先有人影到西灣河整假口罩，唔通系佢

記得黃色口罩圈益自己人

推

阻止囤積貨品

鰂魚涌好多南亞人賣連盒都冇的

走鬼檔賣二手口罩

之前仲笑山竹澳門搞到水瘋狂加價，跟本香港都係一樣

唔同色

好多人買

Push

好似流流地，最驚二手口罩

呢間咪琴日有post話假口罩嗰間？

最慘係廢老戴假野中招惹全家

係

有冇人可以去阻止

長者早死早著啦，寄生虫黎

已經係良心價

本身諗住200蚊盒超立體其實幾抵
DLLM換膽 真係正仆街

唔出街算啦 屌

銀髮族d仔女實會上網買
排得隊買大部分廢老藍屍
理得佢

好多銀髮族，我都有啲擔心佢地，而家天氣仲咁凍添

呢間野岩岩有手足去退貨
個店沖出黎鬧尻個手足係暴徒
手足唔好再係呢間買
Btw 佢Show左2份野話自己係真野 有無口手足識睇

要買點都係藥房,屈臣氐呢D度買,點會幫襯呢D來歷不明既快閃走鬼檔

我睇過 大陸野扮日本野

200蚊
合理價啦
係假個下衰

旺角仲痴線！

來歷不明載左無病都變有病

藍絲好快滅絕

Send 去總公司問未知

但係你買咗⋯

佢個盒係白色
入面係藍色

張紙份TEST我印一百幾十份比你都得啦
個盒入面佢換左D咩入去都得
仲有鬧得你暴徒既諗下佢係乜人

第一頁呢？
份報告係唔係佢盒口罩先

過去cum檔啦

呢份野好似上網就搵到 又冇寫個test report係for 佢賣既呢個product

頭盔先 唔知有冇錯

藍絲價

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

知唔知咩叫呃

琴晚見到成班喺度排仲要話長者價 笑撚死

睇清楚啲 圖係隔離post嫁

各位手足 200一盒好搶啦 我身在韓國明洞 嚇能死你 所有藥舖 啲價銭嚇能死你 都一樣大把香港人同內地人掃

退閪咩，係門口倒賣100蚊盒，話佢D口罩無料到，係二手回收貨

係咪假
呃廢老

如果google到份exactly 係佢個日期既佢就仆街了

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

老實講 俾你有貨源你都賣二百蚊盒啦
唔通賣$50蚊盒會有人多謝你咩
買完仲會陰陰嘴笑你傻仔渣
明買明賣只要唔係黑心口罩都冇得用個呃字

report係本來盒野
但係佢換撚左入面d口罩 自己諗

唔洗理班死藍絲

呢隻唔係純粹防塵咩

個盒咪真貨囉

垃圾貨當正貨賣，咁樣唔算呃咩

減左價，掃貨

你一定係垃圾支那人

盒真罩假 搵海關

65枚

今生只信 誠哥, AMAZON

有人話佢換撚左入面D野拎黎賣喎 咁撚樣都唔叫呃?

封面白色入面藍色？

幫佢報海關

願者上吊 呢個世界
香港宜家都無政府狀況
點解班傻閪仲願比錢
靠搶算啦

有冇區議員去睇睇

呢隻同救救一樣 出名冇用架喎

花粉口罩 日式無pm2.5唔好買

搵麥德正啦 佢好似係西灣河個邊既?

千祈唔好買呢幾款口罩

咪就係有你呢啲撚屌囉

好明顯係呃
假貨當正貨賣，仲要貴到死

韓國都搶到咁咁癲

繼續有班兒登仔自由市場
覺得貴就唔好買，廢人先會買到假口罩

假野 正常口罩得bfe pfe ,vfe搵難到pk ，vfe要喺美國搵

全世界都係咁

炒波鞋炒演唱會飛都算
炒生活必需品 因住收尾個幾年

唔信任特區政府

但而家就好似係黑心口罩wor 老實講 如果我係做口罩間公司我比錢搵lab做完test過左打死都印喺盒度啦 sllling point黎架wor

頭盔：正常應該會咁做

份report 仲要2017
右上 天津泰達 中國做？

天津city 份野分分鐘假造細蚊仔下次小心d 報海關

就算黎果陣係真嘢 但係佢可以換咗入邊d罩

呢隻又喺假 淘寶回收貨扮日本野 日文重要喺假

垃圾lv1都200蚊

睇右上角 report內容上網copy

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

笑左 有份野就可以代表份野係講緊佢賣緊果d 口罩?

花粉咋喎…

似假。
口罩 架仔野 一定做full test
點解做single test

比錢搵lab做完仲要唔印落盒做selling point邊有咁on9既公司

有市場就有需要

我係窮燃 賣唔起KF94 成30元多一個 唯有搶基本嘢 不過一定唔係made in China

年三十晚已經$200 啦。嗰時拍晒烏蠅

我屋企有盒一樣樣但係50個的

有冇人公司會提供埋口罩？

補充返:好似琴日已經有人講過

人地要死 你點都阻唔到

由d廢老豆買囉
易中招，易死人

呢d report 係buyer 要廠提供
多數要full report
佢份report淨係 vfe
口罩 有可多野試

我呢個係正版？但係都係冇bfe vfe pfe

係囉 嗌得出暴徒
唔理盒嘢真定假都買唔落啦

正常一定test pfe bfe ，vfe一定喺最後test

影埋後面

如果見到個包裹喺日本出境咗，
但我都係會收唔到？
香港派件唔係停到2月2咋咩

停服務唔同禁口罩㗎喎

Fail左vfe
未補 single test
九成上網copy

我都買咗
真定假其實

係SF ban
其他會有，不過仲有排等

後生就抵呀？

下, 頭先經過
原來咁撚貴架

但佢呢份test report係vfe

巴打，份文件右上角寫住支那。我就覺得信唔撚過喇。

佢地平時最支持政府㗎啦

人血饅頭真禾味

得

我睇唔到有人呃長者錢喎
我淨係見到呃藍絲錢咋喎

西灣河黑店 198一盒口罩

屌哂你地唔好再幫襯 假嘢嚟

如果一模一樣既話就得

俾班藍屍賤種買先囉 捱貴罩

其實仲印份lab report 姐係預左有人退貨 賣家深思熟慮後再去呃人....？

去同娜娜講啦

一場疫症可以有幾多人上到樓

日本集運緊d口罩送香港有無影響？

想問個罩喺白定藍

去cum佢檔
叫d廢老去打鳩個店主
個sponsor寫tianjin 乜乜乜
口罩係日本字

廢老呢d高危人士戴真係搞埋我地

未用過，就咁睇似藍

藍
我都有

個盒喺真 report 同入面喺假

唔驚 有包裝 上面假口罩無包裝

當你屋企冇口罩
合唔合規格都要搶架啦
政府正仆街

西灣河間嘢年廿九賣$100盒，入面嘅口罩係白色，右上角印住 deiup 字樣

我見有其他人都買過，就咁睇應該係真嘢，但係乜標準都冇都唔代表有用

藍色嘅都有呢啲字眼

有寫隔病毒99%

執笠倉?

Sorry
應該唔同我買嗰隻

正版包裝唔喺咁 上面有手足有 好似唔喺透明膠

寫明隔病毒飛沫99%
有啲日本口罩唔係跟pfe vfe標準

有得揀都係唔好用

原來係咁，我都放心啲

應該無供不應求 唔好喺密集地方聚集

問題嚟啦 正版都冇vfe 咁佢show果份vfe test report係咩黎呢？

算唔算偽造文件 虛假文書？

唔係話幫呢d人 但其實交易就係雙方同意先成交 你可以話佢貪心 但我唔係好知點解要用個呃字

唔要賣比我

份證書係呢間野既口罩
屌個盒都唔似係真野
有冇巴打可以影上黎

影埋店主大頭唔該

市面上 即使外國都未必搵到vfe

用份假report噠人 叫唔叫呃

頭盔：如果份report係假既話

假貨當日本貨 再假report

我有一盒 掉左了

光復香港，時代革命。 原價

支持警察。 1000蚊50隻

自己屋企都唔夠，仲有兩盒串錯字嘅口罩你啱唔啱？

賣假口罩 推到佢仆街

個盒喺真 但個report一定假 口罩個包裝都假 唔喺原裝

又係依間

小心啊， 好似話得 2 層， 盒同貨係兩樣野嚟

推 唔希望有人上當

屌， 太多人被呃了， 替天行道啦

係啦

好波

一定假 個盒喺寫病毒99% 同埋無vfe 另外做口罩test喺bfe pfe ,另外日本喺無bfe pfe架 ，另外右上角喺大陸地址， 個report喺上網copy再改。 蝦你地班細蚊仔唔識日文同英文 但有鬼多破綻

點解

日牌都有vfe嘅，屋企有一盒，不過勁難先有一隻有咁解

影嚟睇下

Buyer 通常要求full report
Single test 多數先fail 先補做 再做

我都想搵齊vfe pfe bfe 但好多無vfe

貧者愈貧

假口罩黎架

邊個位有錯字

後生都去買就真係抵

single user 喎

For single use only

真定假

二手口罩？

屌你洗唔洗咁毒 我又冇話我有份炒
我都係受害者黎
我冇口罩到要用紙巾掩住渣
只係生在香港唯有說服自己接受
仲要俾人咀咒 唉

呢D就真係人血啦

啲長者比佢地吸乾未

掉返轉諗, 街邊賣口罩點解會隨身帶住呢份嘢重要係printed copy?

有65個就已經叫平

廢老價

WA DIU 核彈

點解我話個盒係假呢
因為根本search唔到呢隻盒
如果係google 打超立体設計 マスク
最似係出呢款

根本都唔同樣但字就抄到十足
個口罩樣仲要係一模一樣
再search 65枚

字眼差唔多既得呢間有賣過仲因為賣曬所以冇圖
但check返個code其實應該係呢款
而唔係西灣河個款

即係佢賣緊個款日本字口罩從來都冇出現過係日本網到
咁係真係假大家自己諗

為左進一步確認所以想巴打影埋其他相出黎，但未見有

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真.雙普選

塵同異味

市民若發現懷疑違反《商品說明條例》或《消費品安全條例》的活動，可致電海關24小時熱線2545 6182，或透過專用舉報罪案電郵帳戶（crimereport@customs.gov.hk）舉報。

有冇得報海關

即係支那防花粉口罩，另一間公司既report，同扮日本野既盒

住附近，而家巴士喺鰂魚涌，陣間睇吓。

去拆檔叫D阿伯去神獸佢啦屌
利申：新西撚去唔到

點都影左相先，報海關屌佢老味

大陸野

咪係， 無知婦孺同老人家接收資訊有限

再補一張，盒後面右下角貼咗公司名同地址嘅label
屋宇環保科技有限公司
九龍觀塘鴻圖道80號鴻圖工業中心602室

琴日行過見到，佢啲盒同口罩本身係分開，個男人就再將啲口罩入落啲盒度

呢盒野個名係TDK-25?

巴打你都比人呃左啦
打去報海關啦

No 係佢show果份report 係tdk-25 既vfe testresult

不如搵日喺西灣河拆撚咗佢間鋪
呢啲賤種畜牲有報應

同意 見啲靚女戴住即刻扯個口罩落嚟啦
反正靚女咁純潔 應該無菌嘅

裝修啦賣假口罩

嘩 有效防止冠狀病毒99% 吹大d

郵政服務特別安排
2020-01-28

就政府今日（一月二十八日）宣布實施的政府部門特別上班安排，香港郵政今日宣布，農曆新年假期後(一月二十九日至二月二日)的郵政局櫃位服務(包括郵政信箱)、郵件派遞服務及郵箱收信服務將會暫停,但會維持入口特快專遞郵件的派遞服務。在此期間投寄的郵件會於郵政服務恢復正常後處理。

香港郵政會按實際情況作出相應安排，請留意香港郵政網站()的最新公布。市民如有查詢，可致電香港郵政熱線2921 2222。

2月2停係咪由呢到睇？

有寫防飛沫

個model都戴到唔貼面自己諗

有冇諗過正苦係想用口罩分化我地

人地防塵口罩駛鬼貼面

呢個係咪官方
無Review
到今日仲有貨驚中伏

我係

65個
唔係

真盒,假罩

睇下邊個Sponsor

其實唔係個個都藍絲廢老
好多都係唔知以為有口罩買嘅銀髮手足
嗰日行過都特登講話啲口罩同埋酒精搓手液都係假

酒精搓手液自己亂溝同人手痴貼紙

入邊淘寶罩來既屌

其實大家有冇諗過佢地批貨壓咗幾多年，先出到貨

上網睇吓，現在炒到一日個價升幾成

膠拿大人表示搶到上面個種一蚊一個mic 口罩都有人買；因為冇貨到

講真有諗過 草船借箭

香港核心價值 = 偷呃拐騙 囤積炒賣

其實咩人去都抵

日本牌子點會藍色

賣假野係仆街係事實，
但呢度好多人係因為自己冇準備買唔到口罩，
而發難炸。

Fg 50k 起跳係呢種水平真係抵死啦。

尋日已經有人喺隔離指住佢假口罩

其實睇牌子名上網search資料係咪已經避免到買流野

65$一盒正常價,長者價200$?
品牌唔同?數量唔同?定我眼花?

成浸棺材味出哂黎屌你老味

屌, 連個盒都係假

想問個盒可以點分真假

買完即刻拆開黎睇

可能係2手罩tim ar

以呢幾日上網撲口罩既經驗，都幾肯定係假
正常醫療用品公司出開既口罩，就算冇pfe, bfe, vfe果類認証
都一定有品牌名，公司名，聯絡電話地址，成份
佢名都冇收收埋埋唔見得光，仲有JAN CODE查唔到資料

報左海關未？

係
呢個盒係假盒

假架

呃得好佢地$2搭車 生果金 CSSA都賺返唔少
之前又要放棄後生 而家又要過去制止
佢地心甘情願比人呃 有人渣槍迫佢地買

咪阻藍絲廢老買口罩啊, 轉頭畀人打

假野！琴日有post講左
正貨得50個架咋
同埋正貨入面係咁架

日式點會冇PM2.5呀？

琴日post有巴打屋企人做藥房正貨係50個架咋
入面包裝係咁

入面個口罩印左手deiup 字樣

想要

報左海關未

有冇人

海關做野啦

假野買到二百蚊一盒

海關呼籲市民如有懷疑，可致電海關24小時熱線2545 6182，或透過專用舉報罪案電郵（crimereport@customs.gov.hk），舉報懷疑違反《商品說明條例》或《消費品安全條例》的活動。

我報左 但係一齊報啦 好想佢收皮

藍色經濟呀

聽日報，再報多一間賣未來口罩。

走鬼檔

唔好買！中咗伏，口罩係次貨！用唔到！

依家條友仲賣緊 小弟已經過左去show 俾D 公公婆婆知 係假 希望有用 同埋區議員快D做野！

Cls 只供應警察 ？？？

岩岩直播話佢知道D人會call黑警
立即由"長者$1一個"變左呢個banner

之前扮善心店

慘，買咗
出荷準備中可唔可以取消訂單？